【失蹤一周】留美華畢業生回國前情緒低落 父母崩潰急飛美尋子

美國亞利桑那州立大學（Arizona State University）一名畢業不久的中國留學生，本月24日午夜帶着所飼養的狗，離開鳳凰城坦佩市（Tempe）的寓所後離奇失蹤。事後，他的狗在附近一處庇護所被發現，當地警方與媒體已發佈尋人訊息，其父母亦正趕住美國。
離奇失蹤近一周的23歲中國留學生吳東迪（Jason Wu），最近剛剛從亞利桑那州立大學畢業。他的朋友和女友表示，本月24日午夜，吳東迪帶着他的狗離開住處，當時顯得心煩意亂。幾個小時後，吳東迪便和朋友們失去了聯絡，而他的狗之後在附近的一個庇護所被發現。
在失蹤前，吳東迪的女朋友曾和他聯絡，吳東迪在大約凌晨3時40分回覆：「別擔心，我愛你，我會回來。」朋友認為，這應該是他們最後一次收到來自對方的訊息。吳東迪的朋友楊先生表示，對方的這次外出不太尋常，不僅手機被關掉，信用卡也沒怎麼使用過。「他離開公寓時相當情緒化，因為他從來沒有這樣做過，所以我們很擔心他。」
警方調查後發現，吳東迪最後一次被發現是在便利店買了香煙和手機充電器。他的車被遺棄在路邊，車匙還插在車上，但他本人卻不知去向。警方指，吳東迪身高5尺8寸（約173厘米），後背、胸前和左腳踝都有紋身，平常主要說中文。
吳東迪原本計劃在本月27日飛回中國，卻並未出現在機場。他的父母現在正前往美國尋找他的下落。「他的媽媽已經犯了心臟病。」楊說：「他的爸爸也非常憂慮。他們都處於崩潰的邊緣。」

比我都情緒低落啦 感受完美國生活要番中国真係慘過食兩舊屎

千人計畫 回歸祖國啦屌

操你馬b
吃祖国饭砸祖国锅

天堂與地獄既分別

支那小畜牲
身體誠實

不能生在美國
至少要死在美國

唔係掛

美國無電子支付

叛變?

平時主要講中文⋯

我有相熟響加拿大讀書，又係咁，冇咗消息兩個月，父母飛過去揾佢，原來響房頹咗兩個月冇出街，患咗抑鬱症 結果要退學

一支公喺出面好易會抑鬱
我喺某國讀書，另外識三個人喺到讀，三個有兩個都屈到有抑鬱要睇精神科
我之前都頻臨抑鬱

巴打你而家有冇事呀？

要返鬼國
低落好正常喎